香港三星A7手充電爆炸,竟收一千五百元維修費!

【東方日報專訊】【本報訊】再有三星手提電話叉電時爆炸冒煙，用戶情急之下拿起電話，但因燙手電話跌落地撞崩角，後到三星維修，三星竟稱「跌崩非自然損耗，要收一千五百元維修費。」用戶不滿向本報反映，三星在本報查詢下才說不收維修費。

任職保安員的顏先生年初買了三星A7手提電話，上月（十一月）七日晚，他用原裝叉電火牛叉電話，十多分鐘後，電話傳來「滋滋」聲，突然發出「啪」一聲，冒出白煙。顏先生拿起電話檢查，形容「好似拎咗個火球上手」，電話跌落地，右下角撞崩。他發現機背隆起，機身出現裂縫，寬度足可塞入一個五角硬幣。翌日，他拿電話到三星位於旺角的維修中心。
本報助查詢方獲免維修費

顏先生說維修部職員檢視其電話五分鐘後，指電話有一年自然損耗維修，但當他查問早前Note7爆炸，其電話電池是否同一類時，職員改口說：「個角似乎係跌崩，非自然損耗，要收千五元維修費。」顏先生之後向本報求助。記者陪顏先生再到維修中心，他向職員重申電池有問題，最終職員收下電話表示要交工程師詳細檢查。三星回覆本報稱，詳細原因有待詳細檢查，並表示不會向該顧客收取維修費，但拒絕透露還有多少宗同類事故。

理工大學前機械工程學系工程師盧覺強說：「叉電僅十多分鐘，電池便過熱、短路、爆炸，反映電池質量好差！一般來說，電池有保護裝置，叉滿電後斷電，不會令電池過熱。」

三星

三星電話有幾多爆炸冇報

講真 三星係咁出事 仲係有班死忠買 咁真係抵撚死咼
唔炸撚死你 仲唔比錢比三星整機咩

今後仲有冇人買***

遲 D 班打手儲齊 account 就會過黎洗板.

屌你部野有問題重叫人賠

笑咗
電爆所以跌落地比佢屈到好似跌落地所以爆咁

三星打手唔好返黎

到底香港人有冇自覺低人一等
美國出事三叔第一時間回收
香港區用家就畀人當狗咁撚

仲整
掉撚左去買過部啦戇撚鳩

跌崩梗係要比維修費啦，收千五平左兩百，仲想點？

一樣還一樣，爆炸還爆炸，維修費還維修費
話之你核爆 千五！！！

拎個小米袋出黎

仲用三星

你睇佢維修中心